東鐵線係咪開始做野？測試信號延誤？

返工係咁聽到今日有訊號測試要延遲來往紅磡至上水既車，apps又無寫出黎，但紅磡閘口有寫，大家留意

好出奇？佢地信號有問題，壞車唔係新聞啦

有本事壞到今晚囉